【求解夢】夢到自己阿爸想殺自己，之後我殺咗佢

夢入面突然俾班𡃁仔喺屋企樓下襲擊，班人不停追殺我，仲捉走咗我夢入面個女朋友 (利申現實冇女)。報咗警之後拉哂班人，我都上咗警車暫避。

班警察話拉哂班𡃁之後，就收到神秘電話，話我架車俾人偷咗 (利申現實冇車)，之後條友就成功引咗去我同班警察，去我原本泊車個位度睇。

去到之後，有人離遠踩油開車撞我，但撞唔到，點知一望原來係我老竇。原來成件事嘅主腦都係佢，班𡃁真係只係𡃁嚟。

之後好模糊咁，唔知點解我又同我老竇一齊返咗屋企，好似咩都冇發生過咁 (父子果然冇隔夜仇)。之後又唔記得點解，我知道咗我老竇原來一直都仲想殺我，試過想落毒同直接斬我，但我老竇唔知我知，更加唔知我諗緊方法保護自己。

個方法就係我落手先。成個夢最清晰就係我殺佢嗰下，我地喺廚房吹緊水，之後我突然用把鉸剪一下拮穿咗佢個肚，再喺後背拮一下，成個身穿咗個窿，好似卡通片咁。

最後一幕係我打俾我ex，喊住同佢講我殺咗人，殺咗自己阿爸，一路講一路喊，喊到現實醒咗。

所以幾時都話，發噩夢真係開心過發好夢。醒咗之後落床見到老竇安然無恙，瞓到隻豬咁，嗰種開心同放鬆嘅感覺，真係幾多好夢都搵唔到，反而好夢醒咗嗰種失落感，就真係好失落。

利申：同老竇關係好好，尋晚一齊屌完奧巴美揚

你係咪訓前睇埋d類似既片

冇啊 臨訓睇完上年農夫演唱會啲片咋

但呢排都發幾多變態夢，早兩個星期夢到有一家四五口，排排坐坐喺對面大廈天台，之後輪住逐個逐個跳落嚟，我就喺對面望住，好撚恐怖

定係你內心其實好憎你阿爸

我完全唔憎佢呀 所以先覺得個夢好恐怖 少少痛快感覺都冇

現實中有一件事令你好有壓力，好想憑自己既努力去解決，但又覺得自己未必有能力處理

多餘啦 發夢既野訓醒就咪撚諗 得閒搵啲野做好過啦

你睇誓不低頭會訓唔著覺？